//== componenti di template che vengono inclusi in tutte le viste ==//

header:
	- username : String (sovrascrive l'username di default con questo)

sidebar:
	// dove risulta utile
	- showBackButton : boolean
	- backUrl : String

	// responsabile
	- currentLearner : Allievo (l'allievo correntemente in gestione)

	// organizzatore & direttore
	- centerActionUrl : String (action della form che seleziona il centro)
	- currentCenter : Long (id del centro corrente)
	- currentMonth : String (yyyy-MM del mese corrente)
	- selectMonth : boolean (mostra selezione mese, per direttore)
	- centerMap : Map<Long, String> (codice → nome, per popolare la selezione del centro)


//== viste specifiche ==//

activity_form:
	- pageId : String of ["new_activity", "edit_activity"]
	- activity: Attivita

activity_list:
	- pageId : String of [...] (vedi messages.properties)
	- activityActionUrl : String (action della form di selezione delle attività)
	- multiSelect : boolean (mostra checkbox e bottone invia)
	- editActivity: boolean (mostra bottone di modifica su ogni riga)
	- newActivity: boolean (mostra link per aggiunta)
	- activityList : List<Attivita>

new_learner:
	- learner : Allievo

stats:
	- activityMap : Map<String, Int> (nome → prenotazioni)

all_bookings:
	- activities : Map<String, List<Attivita>> (nome centro → lista attività di quel centro)
